香港除左生力清啤仲有冇其他低卡路里啤酒可選擇

怕肥咪撚飲啦

同D港女鍾意食甜品但怕甜 異曲同工

咁都想飲得健康少少啫